如何解決冇即時回人既尷尬位

wtsapp熄左藍剔
所以好多時一見msg彈出黎都會click入去再跳返出黎
點知有時覆漏左一兩個
好既就半日
唔好既可能幾日先睇到
但幾日後先覆返人好似好衰咁

上心啲就唔會覆漏啦
覆漏即係唔上心啦
唔上心就唔好做朋友啦

唔洗做咩

咪ff啦 你邊有人搵

有時間click無時間覆 一係就唔好click啦

驗眼啦仆街

咁好礙眼啊嘛